請反思一下自己既行為是否符合武原則

打green object, wfc
打黑店，wfc
藍絲先撩者賤，自掘墳墓，wfc
個清潔工走入戰區，被流彈擊中，係悲劇
點解要幸災樂禍？

對家用假證據屈人 用私刑 斬人 強姦人 丟人落街 丟人落海
還手一兩下 左膠就衝出黎話: 比佢走啦 打死人喇 輸民意架

個清潔工走入戰區？
真係清潔工咁簡單？

唔關我事

咁佢無份掟磚
佢死係意外

你全程睇住？
咪撚帶風向啦

重點係，ko一個和平藍絲，無乜值得慶祝

無人用呢樣野駁過，個個淨係話佢抵死

如果佢係暴力藍絲，佢死左wfc

藍絲有幾咁垃圾唔關我地事
暴力藍絲打人，我地要反擊。但一個影相食花生既藍絲死左，唔使開曬香檳。

就係呢個道理
個清潔工打横行，中磚係意外

每項行動都有風險，錯focus好可惜